傳職業訓練局星期四復課

星期四傳vtc復課，前線手足出席率用盡又怕被篤灰，一定會死返去上堂，到時又少一班人幫手。
另外，停課停左一星期目的係為咗等大家淡忘柴灣同學中槍一事，怕學生再返去”搞事”。

推

停課仲計出席率？

未停課前，手足都用盡方法出去，好多藍老絲主任級會突襲入房點名，怕有幫拍卡老師包庇情況出現。

搵人燒吓校舍咪繼續停課

咁多間分校，個別停課冇用

講真停咗咁耐課 HKDI/VTC啲CCTV都唔交出黎係想點

真心
佢地係咪想令大家唔記得呢件事

佢地想忘記 但我地忘記唔到

啱 搞左咁耐先拎到個啲啲cctv
唔可以放棄

復到先算 聽朝約黎明行動

快閃搞交通

黎明行動搞到佢日日復唔到課

tui？

係咪係時候去vtc跟下進度

未交代想復課